「性愛島」男性鍾意老強婦女之深層剖析！

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。
愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。
出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

以上理論，適用於性愛島之所有雄性生物。

55

不安

港人最想移民嘅地方

Noted with thanks

生存 交配 繁殖

太高丫 獸之本性

性愛島低屌呀，老強都係判3年半

其實做人諗野可以毒到咁仲有咩意義

性愛島鼓勵人咁諗

真係有人咁做就仆街

人地做左好耐喇喎

老強完坐得3年 三年後又好漢一條

出黎再繼續搵老相好